請把時間申請工人註冊證 有機會第3波派錢

集氣第三波 派 $8500

陳生幾時去台灣呀

邊度嚟嘅消息？

申請咗冇壞嘅

後日去申請 希望趕得切

依家申請唔使錢冇壞

咪又係好似第二波咁